TVB忠實粉絲，發覺雙飛人藥水，有上TVB教人刪FB留言，而家學成歸來

狂刪不利佢同TVB合作既留言，同香港人鬥堅持，今次香港人輸了

36個留言，刪淨5個，唔知以為睇緊大陸網易留言版

果然好聽TVB班師傅話

再唔表揚就無機會

咁不如用Fb賣廣告 洗完錢係電視台落廣告又要自己做野

要請個專人不停刪貼

即喺TVB落廣告，同洗錢請人幫自己清盤無分別

好勤力刪文

得，罷買

其實唔知為乜
明明比左錢係想幫忙宣傳增加生意
宜家貼錢買難受仲要專人del post

罷還罷 買咩代替好 屋企買開雙飛人

TVB開班教客戶刪FB留言，起雙飛活學活用

大把